[公投][有圖] 整體實力嚟計，麥明詩 定 朱千雪 優勝啲？

vs

建議考慮因素：
樣
波
腳
笑容
聲線
學識
家底
貼地程度
個人才能
處事作風

佢哋兩個都係比較有觀眾緣嘅港姐，
大家覺得邊個會贏？

正評:麥明詩
負評：朱千雪

兩個都唔認識 無資格評

咪玩啦咪又係雞.....

正皮左千雪bb

朱千雪淨係個口大到含到兩碌尻都贏咗啦

我屌你原來朱千雪係負皮.....

係city 見過千雪,塊面都超西

下次睇清楚啲先

冇化妝？

梗有la
係黑口黑面咁lor

上面啲貼圖
btw其實都覺得朱千雪會領先，不過最近應該都越嚟越多人鍾意麥明詩

做明星一定要鏡頭背後都要笑到四萬咁口
私下無表情就比人話閪口閪面

千雪bb 係俾係地攞出黎評頭品足架咩?!

搵我？

千雪完勝

對波應該千雪贏

麥明詩畀我得架啦

吓...我見到佢r相影完全無問題勁nice喎

一個榜首，一個護緊級
我自己就寧揀當頭起

朱千雪依然完勝
懷疑啲人淨係比較外觀而唔係整體實力